達哥開台扮鬼滅隊！

達哥聽日8:15會開台直播扮鬼滅隊既特別活動

好期待達哥會唔會cosplay炭治郎
跟住對住鏡頭使出以下招式：
達之呼吸壹之型——達面斬
達之呼吸貳之型——達車
達之呼吸三之型——達達舞
達之呼吸肆之型——達擊之潮
達之呼吸伍之型——達哥的慈雨
達之呼吸陸之型——達轉漩渦
達之呼吸柒之型——雫波達擊刺
達之呼吸捌之型——達壺
達之呼吸玖之型——達流飛沫
達之呼吸拾之型——達達流轉

有冇巴打聽日準時一齊睇

冇，過街老鼠

twitch 搵佢合作都過街老鼠？

過街老鼠關邊個搵佢合作咩事？

個髮型有少少似老年MJ

冇，上一頁

咁咪可以cosplay埋無慘

係過街老鼠就唔會有人搵啦

係鬼殺隊

無慘先岩佢

大把JOE=過街老鼠
正如黃子華唔表態=黃

一樣姐

達哥比連衛兵批死

連登仔最鍾意當人聖人看待
只要一唔乎合連登仔期望 就排除異己
唔知仲以為同大陸同化左 , 只可以得一種聲音

今時今日仲鬥黃 , 政府真係訓係到都羸

達哥成為第一批被批死既受害者

連衛兵睇過

錯了,係選擇性聖人,藍田賣大陸廣告
用牛牛APP,睇藍子華都無事

block極呢班支那達打手都仲有

依家政府咪捉緊佢班"手足"
最叻咪打句"手足"

邊間公司想整臭自己個朵就繼續用佢啦